智利足協會長批巴禾退隊：冇人有特權

【體育】曼城門將哥迪奧巴禾日前以感到不受尊重為由，拒絕為智利國家隊出戰本月的友賽，智利足協會長公開指巴禾不應要求特別待遇。

各大聯賽戰畢本周末賽事之後，國際賽檔期就會展開，多支國家隊近日已相繼公佈友賽球員名單，當中包括即將與瑞典及丹麥交鋒的智利。不過，身為隊長的34歲門將哥迪奧巴禾（Claudio Bravo），就肯定不會在新帥魯亞達上任後的首兩場比賽披甲。

在曼城擔任艾達臣摩拉斯副手的巴禾指：「我在曼徹斯特與魯亞達進行了面談，告訴他我希望有的備戰模式，但一直未有得到智利足協的回應解決問題，所以我已經計劃好，與家人外遊。他們罔顧我的意願而要選我入隊；我覺得，我至少值得一點尊重。我希望大家理解我今次拒絕徵召。」

智利足協會長阿度路沙拿隨後開腔，公開回應巴禾的行為：「我們正開展一個新計劃，每位成員都尊重自己在國家隊的角色十分重要——沒有任何球員可享有特權。哥迪奧對球隊很重要，我們希望，日後他會做與其他球員一樣的事。」

圖片來源 : ©AFP

@C.Bravo